歐聯抽左簽未

歐聯抽左簽未

yes

有冇對賽表

車路士

阿狗首名出線16強止步

祖記

阿仙奴有無黑仔成咁呀？ 首名出線要打巴塞

上年嫁on9

no eye see

好撚好笑

以為又逼害意甲
屌你老味嚇撚死

你吾講我刀吾知

你好聰明牙🙇🏼‍♀️🙇🏼‍♀️

仲等住報仇

痴撚線 明明禮拜一先抽 再圖見到禾堡都知咩事啦

你好撚醒牙

冇左李斯

無最聯都知係假架啦

未牙
星期一

我轟又有得教訓巴黎呢隊濕鳩

見到皇馬對羅馬唔對路